人生冇意義了

返啦屌你老母

唔返

嘩屌依加連登真係成堆狗公
含撚啦

番啦我屌你老母

個細蚊仔唔知做乜講奇撚怪怪咁講野

Yes

又話冇save

等緊魔盜王
對上次入戲院睇好似得十幾歲

一個月由青少年變成年都無高過

咩一個月牙？
起身第一時間去洗面先拉吊

佢上集我有去睇
又5，6年了

唔準

early left

第四集都唔知當唔當好

其實得第一集好睇

我都覺
可以解決我就好

鬼船長

怕痛

準時報到一次

唔怕

咩報到

好痛的

痛一下 好過依家咁無知覺都無曬咁

有冇舒服D

臭雞

無
想死

why

唔準學我

俾人hurt完黎

買夾糖

夾我

點hurt

夾你老母

唔得

好味

餵

你叫條女

邊隻雞

19雞

臭死

我叫左佢沖涼

臭

我d精香